---
title: Конфигурация
layout: default
parent: Веб интерфейс
---

# {{ page.title }}

1. Проследуйте инструкциям в  [документации](../auth) для входа
2. Нажмите на 3 точки сверху слева и выберите `Config`
3. Будет список настроек вместе с их короткими описаниями и значениями по умолчанию. Перейдите к настройке, которую вы хотели изменить.
4. Введите новое значение в текстовое поле. Значение автоматически сохранится при вводе.
